[漏Link]Indie MV其實拍得仲好過啲所謂大製作

[漏Link重Post]
大J批評100萬拍廣告，咁依類Indie MV其實又值幾錢？

唉，香港做拍攝同埋音樂，總之創作就係地底泥……

全民造星算唔算indie?

想知留名 雖然就未必好似啲主流歌手有咁多場景佈置 不過有啲都好似係要幾多佈置下 利申9 up

想知呢個點樣拍到咁

唔係我拍所以唔知，但我見都玩咗好多燈，睇得出都好比心機

好正

睇錯india